電影 淨係記得少少劇情 求名

有一段係房到，男女主角傾傾下計，男主角除哂衫去沖涼，重好好唱口咁，跟住叫女主角幫手拎野比佢，女主角成程尷尷尬尬咁

成人電影 ?

唔係,套野講結婚